比 狗 圍 既 馬 上 鎖 電 話

鎖電話

no no no, 立即reboot，咁face id, 指模等等就用唔到

各位Android用家可以噤實音量up同埋開關嚟強制reboot

iphone 就home+power

iphone X或以上就三粒一齊噤

OK
REBOOT

請自己對號入坐

無論喺Android定係ios都好，reboot完一定要入密碼

reboot嘅好處係可以force reboot，唔望部手機，喺衫袋入面都㩒到

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論